佩洛西屋企被塗鴉：八婆、豬閪！屌你老母冚家鏟！

lol

BLM

》

小江ⓥ

地下個豬頭

阻侵派錢
得罪埋黑奴

Cancel rent?

we want everything!!!

其實呢個都市傳說嘅謎團解開未

2000買埋班BLM

佩洛西最反共

話時話佢呢啲有錢人嘅屋企唔係應該有晒保鑣點解可以入到去破壞

Pelosi 成日為香港發聲，而家佢屋企比人搞連登仔竟然慶祝，睇嚟連登真係撐侵多過撐香港

失民意

連登仔：民主黨係原罪（香港嗰個唔計）

對比起個mitch mcconnel

連登仔9成弱智

真心慘，佩媽好反共

其實我估多數人係覺得攬班BLM自食其果啫
唔係慶祝佢俾人搞

暗撐班antifa/ blm 咪變成咁